（銀行撚入）有冇人知teller要等幾耐先有得面試？

等左好耐了，send左東亞，恒生同埋大新

你幾時send的？
恆生一星期內就有email 通知interview

一星期 我恒生係有fd係入面做 話幫我send

其他 interviewee 太多蟻多嬲死象？

仲認得

Lol teller都要人介紹 ok you win

個fd話幫我 唔好意思推佢

有冇人知大約等幾耐

推

其實自己send cv上去唔知會幾耐
但如果有人介紹 可以直接見分行abm面試
再由佢交個cv上去 咁會快好多
恆生其實有手有腳都請

利申 垃圾HS teller仔

多謝巴打！我係有朋友幫我send，但係都等左一段時間 點都好，多謝你先

另外想問下，有人介紹係唔係都要最少等一個月

我果次都要一個月 不過in完唔洗一個星期就出offer

等既時候真係好漫長
巴打你覺得面試難唔難

唔怪之得咁熱心啦

同埋係大約一個月定個半月

唔該巴打

HS teller冇 其他唔知有冇
而家到到唔夠人都好痛苦

但係等好耐 比屋企人當廢青

一個月啦 係無啦啦打嚟 我都差啲唔記得左有apply
面試好易 連英文都唔洗講

Teller 咁低級既工，只要有朋友介紹就入嫁啦

Ps 唔係你果三間 岩岩先留意到

有手有腳都請 teller流失得快
我同期做唔夠三個月都走左好多個 我都遞左信

人工同壓力不符

朝8半晚8 仲要食物鏈最低層 明明唔係你錯都賴落你度先 不論checker定啲客

係唔係要著老西返工？

想問下係邊間

係

膠行

一星期返四日半?
有晚晚8點咁誇張?

五日 有時五日半
無誇張 搞內部文件可以搞好耐 加埋有新系統要上

當然 睇分行
有Ｄ分行日中都少客既 唔洗咁夜既

姐係返工先換定係著住去返工？

teller人工幾多？

萬頭，恒生好似多啲，一入去有萬六，當然會辛苦啲（聽講）

我等左一個月啦 電話都冇個
想問下係唔係用電話通知

著住去 當然都可以返工先換
不過覺得特登帶多件衫好煩咁解

Hsbc fg 15k 膠行 fg 14k 中銀 fg 13-14k

另外想問下英文要求高唔高 洗唔洗對答自如先請，唔該晒巴打！

正常對答

見工好簡單 最難係岩岩train完落行果一個月
有時密碼又唔齊 又未夠班上枱 係度on99唔知做咩好

等下啦東亞一定請

我驚我口窒窒

希望應付到啦

希望啦

有無巴打詳細d講下hs teller in嘅流程同重點

teller都做咁睇唔開

巴打介唔介意分享下膠行情況，申請左retail officer trainee

其實我會建議你有其他bank既offer就去其他bank
膠行依家準備緊上新系統，上面dum左好多野落黎叫我地test個system，搞到多左好多額外工作同星期六下午都要留低幫手試機。（雖然有ＯＴ錢）
到正式上果幾日其實會更混亂。

死毛全c

屌你 唔講以為mnc mt..
teller洗撚驚呢樣驚果樣咩
唔係智障 夠細心就請

FST都無萬六 我諗痕生teller今年應該會係13500-14000

留名學野

唉，條路難行

仲等緊電話

放心啦

part time 可以有幾錢個鍾？

TELLER西工黎
咁都做

多謝巴打

唉 生活艱難啊

巴打FG?建議你去一去大行
轉中型行,無咁多野做又高人工D

多謝指點！
不過都係仲緊電話

做緊

ON9先做teller
又要俾客屌又要俾覆核針

已脫苦海

不如咁講，teller間間都係智商正常都請
我想問teller同cso 係咪同lv?同埋teller係7仔位？

Fst 係6仔位，應該有15k既

cs>>teller

巴打搵到咩好路數

多數$60

好奇問下
teller 係咪都prefer 請返bba 之類既學生？

唔係

Teller 狗

你做邊間呀

做建行喇
一係啲細行都好

Teller應該好快有回音

射完CV之後
通常如果你個FD唔係好猛料個D
都會將個CV再射比ABM LV既人
之後個ABM都會想知你係咪ON9仔 會話約下你見面
約完覺得你OK會再射CV去HR到
之後你等收EMAIL
由個FD射CV個一秒 去到你第一日番分行個一秒
可以差成2-3個月左右

做乜咁睇唔開
仲要見著間全行最撚濕鳩嘅

狗屎垃圾位都做

咁快變狗

係唔係又要等好耐

唔係掛
就黎乞食

當試下嘛

唔好咁啦

有冇人黎緊HS CSO開始training

蟻多嬲死象

見左HS CSO有verbal offer, 但個interviewer叫我in埋FST, 黎緊又要in多次

人工差唔多, 但FST驚會比人摔到甩皮, 有無巴打做緊HS可以比吓意見

東亞都冇電話？

東亞都冇既話 會唔會係份cv 出左事
我6號 apply
11號收到電話同email
17號去見

唔係掛
巴打你係0經驗定有經驗

冇經驗
fresh-grad

唔係掛，巴打介唔介意講下咩學歷？

請teller無乜要求架wo，d銀行都唔夠人啦
你check下係咪cv有問題

但係網上果個好似改唔到份cv

我都打左份新cv，但係東亞果邊用左舊cv

refer 好似有錢收，唔怪得個fd咁幫你

我想做 佢想收錢掛

想問一下恒生果邊，我個fd話幫我交cv，我今晚上返恒生個網睇，我都未填啲資料，咁係唔係等於我個fd冇幫我搞

同埋想問下恒生要等幾耐先有消息？

多謝咁多位巴絲打

已收東亞電話
想問下面試大概問咩，多謝各位

想準備就睇下佢個網 準備好個自介(中/英)
留意下佢有幾多branch 幾多digital branch(i-Financial centre)
再睇下teller要做咩
平常心就可以
其實就唔洗擔心
正正常常 識講野(中英普) 有手有腳 都會請
high dip都請
大學生好難唔請

我去某行in都好hea 基本睇一次個網就ok
去到連英文普通話都唔洗用
佢都係問點解揀依間銀行依啲大路野

好 唔該晒巴打

另外想問下係唔係一定要著老西去面試

其實teller同cso有咩分別

搞清楚唔係東西果邊打黎
係啲中介打黎
咁有冇咩唔同
唔該咁多位巴絲

我係上面講東亞有叫我in 果個

果日in 完 依家等緊消息
果日有6個人 5男1女
叫做好hea 既 gp in

但最on9既係要做筆試 做半個鐘

之後再做一對一in